雷蛇電話竟然要排隊買

IPO 到依家仲揸住既巴打會唔會心安少少

升到6我切

IPO 入左果D由食蛇變食蟹粥

新700

我開市會立即搶購雷蛇，有幾多買幾多，認真

立即買，獨市電競概念股，
又出全球最Hit 既傳說對決電話，
誠哥都買，真係想輸都難，唔買就笨

唔買雷蛇一世窮

依家再睇位溝貨，短睇8蚊，長遠睇18蚊
信我，會贏的，獨市生意黎。